連登冇人睇三流之路?

金智媛

幾好睇

好正

朴敘俊

又要等多幾日先有得睇

佢真心勁charm，笑個陣

由kmhm開始鍾意佢

留名

我都係

估唔到又幾好睇

好睇

仲以為冇人睇添

東滿個心要碎喇

個個惠蘭真係好樣衰

一睇就知整容樣

阻住男女主角

錫個一下仲伸利係咩一回事
又唔係女主角

睇到第三集，女主好撚靚 不過下巴好似打曬野咁

反而想愛拉同武彬一齊
武彬好cute

睇埋今集先講

一到酒店已經估到有野發生

啱啱睇緊
真係被佢呃左

呢套幾好睇
男女主角鬥咀好過癮

真係估唔到

頂 劇透左

雪熙真係好正

女2果PART 仲好睇

又要等下星期 點解我睇個網冇第九集預告既、

又要等

金智緩

幾時一齊

一腳踢開個姣婆女主播

東萬望都唔望佢一眼

套野啲後生女角都幾靚下
明明雪熙個形象應該係無咁靚既都唔差

幾好睇 男主角幾型 又大隻

係

留個名先
一向好鍾意朴敘俊
第八集最尾不得了

留名
越睇越鐘意金智媛同朴敘俊

朴敘俊
金智媛愈睇愈靚

拖咁耐都未一齊

好朋友好朋友 電實生活中冇

第9集

有
劇入面d女角都好正
金智媛好似第一次擔正(演技)

睇咗頭2集又真係唔錯 幾好睇
金智媛真係好靚

金智媛轉直髮又靚左

同埋百貨公諮詢費員套制服佢著好靚

自膠

有冇人覺得教練好q

有！佢同朴叙俊好有火花

敘

琴日戈集最後
東萬同愛拉尷尷尬尬個樣好正

洙萬認左雪熙係女朋友 真係大快人心

最尾

肯定第10集話個女主播搶第2日mc位黎做啦

但係預告洙萬又同條intern唔知做乜
條女好醜

唔明點解條女成日塗營光色既唇膏好核突

搞到血盆大口咁
班女配都好黑人憎，個主播又係，日日oppa onni，點睇都老過金智媛

硬係覺得今集最尾實係呃人，其實乜都冇做過

咪係 真係睇唔出佢邊忽可以叫人onni
個女主播真係勁黑人憎 成個整容樣咁

韓劇格式

但我覺得啲後生女角都幾靚

除左金智媛，女二都正啊，佢ig啲相好掂

未睇琴日果集
成日忍唔住入嚟睇

女二都好可愛

邊度有得睇第十集預告

凌晨三點幾已經有全集中字 微博搵到

好撚正 終於kiss左！終於都一齊！

成日想女二分手
個代理又唔係靚仔,啲屋企人又咁衰

個教練做得好好笑

個代理成日都不耐煩咁既樣，快啲分手啦

想知有冇手機app 可以睇到
viu冇買到依套 冇得睇

包租婆個角色好神秘

好想睇

今集同教練 教練腳指好搶鏡

你地估係咪女主阿媽?

Btw有無人覺得朴惠蘭上集尾同今集個look好靚

希望唔係啦，係就爛左
變左有錢女

Iphone用韓劇TV睇

千尋 不過殘體字幕

上小漫睇 google drive檔嚟

Mytv super

Kiss

咀左

好粉色啊啊啊
睇女二男二真係睇到好唔耐煩
覺得男二遲早會出軌

佢地呢條線拖得太長

好好睇 睇到又喊又笑

好撚煩條仔 快d分左佢算

好撚高汁呀 每個禮拜有排等 月火

屌，開頭覺得拖到有d耐，真係有諗過棄劇 諗住第6集未一齊到第8集點都一齊啦掛，點知到第10集先...
不過好彩第7集開始終於有d感情發展 追到而家好撚正

好好睇

我覺得佢都幾正

上楓林網睇啦 屌

女二

藝林

我都係一二揾link追live

同短髮差咁遠

點解索咁多

不過張相15年影，依家殘左都唔出奇

依家殘左

平時個妝冇劇入面咁顛，劇入面畫埋鼻影就係阿梅

東滿個身材不得了

如果冇咁白就好

同有小小肥

佢而家操大隻左真係睇到我出哂水 又高又暖男又大隻

重口味 邊忽靚

第10集個look幾好喎

就算而家佢而家個造型我都覺得佢好靚

呢套野真係幾掂 不過好似唔多人睇

終於一齊左 又要等啦

睇咗

屌我面盲，呢個邊個黎

女見習生

同期月火劇最高收視都係呢套

x2

第一睇望落以為係蕭敬騰

係幾似，不過教練靚仔啲

明明就係李洛克

蕭敬騰叔比狗

留名 睇哂先上黎討論

教練

我有無認錯人

冇 咩節目？

蕭敬騰個唱訪問

蕭敬騰
唔知咩節目 係韓國睇

演藝家中介入面個環節應該係 咩秘密武器好似叫

岩岩睇完第十集 好撚sweet

聽日又有

笑撚到肚痛

第11集超sweet
原來愛拉既初戀就係東萬，鍾意左佢廿幾年

成套劇最入腦就係呢首歌 再仔細留意下歌詞，完全係講緊東萬同愛拉個種關係

前幾集回憶傷左手腕已經知喇, 初戀本人仲話初戀應該唔知自己就係初戀, 真係勁on9

正峰柱曼同intern唔係搞埋一堆下話

新一集瘋狂啵啵

好頂癮

教練吃醋

智媛bb成日唔經意獸性大發 笑到我

耍下花槍姐應該 泡菜劇搞呢味野實比人屌到仆街

知道愛拉剋住教練就公開關係先, 東萬少有地醒目一次

呢個男配要唔要都罷啦
又唔靚仔,又無才華,又唔專一,屋企人又仆街
仲要女個邊條件又唔差(靚+小康之家)

但換轉喺條仔嘅角度, 有錢女投懷送抱, 哩度大部分人都會狗衝喇

升官發財棄糟糠仲要靚女夠鮮嫩

sad but true

係我我都狗衝

今集八婆ex一個鏡頭都冇 睇得好舒服

總係覺得黃福熙(房主) 同佢地是但一個係有關係

東萬/愛拉

垃圾劇都有人推

幾好睇
睇到第六集 覺得講佢地曖昧講到有啲悶 之後進度應該會快返啲？？
Btw朴叙俊好靚仔
打拳件衫緊到顯哂個胸肌 少少肥 仲吸引

睇佢地奮鬥笑中有淚咁都好好睇喎

用左兩日睇左十集 第十集個進度快到

睇佢地尷尬個樣真係又搞笑又sweet

分明係向佐

早兩日先開始睇
而家先第三集 最衰viu冇買 其實真係幾好睇

藝珍好正

藝珍

會紅

11集最後柱曼應該要俾人燒春袋喇

初頭可以令我討厭佢，証明佢演技好
然後近呢一兩集個楚楚可憐無辜樣真係好撚正

我由頭幾集已經開始鐘意佢

一樣
但其實雪熙直髮個 look 都好靚

好甜

睇左第12集 屌朴敘俊副body真係睇到我出哂水 六舊腹肌明顯到 為呢套劇操到呢
個屋主識得東萬爸爸，仲叫佢oppa 唔通佢係東萬親生阿媽？

三年前《魔女的戀愛》嗰陣已經係咁

今次三流之路好似再大隻啲，膊頭背肌個到厚到 她很漂亮個時冇露真係嘥哂

雪熙好波 一杯水淋鳩Intern

雪熙講分手個度

有幕沖涼有露
同佢真係好高好有型

今集好多洋蔥

喊到冇停過 痴線

雪熙阿

雪熙講分手真係好sad

夢想一秒崩壞

分手
用夢想喺前面鋪一鋪，仲催淚

你就係我嘅夢想，但夢想竟然離我而去

會和好for sure 雪見肥仔竟然喊知咩字 肥仔真係衰太好人

雪熙

仲有4集但好多伏線都未完
包租婆同南日
朴惠蘭
冇乜點出場嘅東熙
creepy男pd (定完左？)

好驚倉促完哂爛尾

睇到喊

我估東熙會去睇東萬打卓洙然後起個關鍵性作用

一集一條伏線，岩岩好

張京久好嘔心

冇人留意到東萬門口個旺旺膠紙

有

見到嗰陣心諗做乜9

希望sad ending
貼近現實

其實機會極微，成套劇取向都係輕鬆零虐心，突然最尾幾集急轉直下整個sad end反而仲怪 東萬愛拉幾乎冇可能sad end，柱曼雪熙都有dddd可能既

男女主角係可以為對方擋子彈嘅關係, 仲有4集時間應該唔會散
個結局可能係兩個都事業失敗變返普通低下階層, 能唔能夠走到最後係開放式結局

我覺得唔會 呢套劇係講位於三流位置既人點樣為夢想奮鬥，99% happy ending

簡介有寫會上到位架
一定唔會sad end

堆撚完未呀
死去香討啦屌你地老母

On9仔有樣睇

同金卓洙打應該一開始比佢用地面格鬥屌打，臨尾因爲一啲野而爆Seed贏左
應該係咁

關你撚事咩

唔記得哩套係kbs, 唔係tvn

望住我老母打飛機有你份啦

關你撚事 死返去打飛機啦

得返4集 本身想睇東萬輸返次再復仇 不過時間應該唔夠

今晚做第十三集啦

做了又係時候坐定定睇live

個巴西佬 屌差啲劇透 對唔住

趕到睇live, ending係神展開, 好想睇東萬嘅命運會點

好撚好笑

有中字未啊

一點幾已經有啦

我搵極都搵唔到

今集狂kiss 暫時好似係最多kiss戲既韓劇
安排得巴西佬教東萬打拳，都可以100%肯定東萬一定打贏金卓洙happy ending
仲有包租婆個到，佢叫愛拉同東萬老豆做oppa，雪熙媽又識佢，回憶個到佢後生個陣摸住東萬塊面好似依依不捨咁，我反而覺得佢有可能係東萬親生阿媽(?)

Dailymotion

我搵到個啲都全部睇唔到

東萬應該就係真係南日 郭時陽應該養子黎 黃福姬咁神秘應該係東萬老母 而家最複雜反而唔再係佢同男女主關係而係同班老豆老母嘅關係 好想快啲今晚

有好多細節可能都有提示 例如包租婆禁密碼近鏡 愛拉係6歲搬到瑞山 等等 應該都係啲ㅡtips黎 我估架咋

其他應該都冇問題 100% BBQ 結局
反而係唔知女主播同痴漢 PD 仲可以搞咩花樣

密碼係愛拉生日

我見佢禁89 可能係生日掛 又可能其實只係一個普通zoom up冇特別野

pd應該係同愛拉當年做唔到主播有關, 第一二集愛拉啲舊同學以為佢做緊電視台嘅話咁愛拉當年應該表現好好
同埋路邊劇透似乎有大學時代回憶戲

佢落雨拎住個箱果幕好撚心寒。。

瘋狂啵啵

我發覺一齊左後就無咩追既衝動，我係咪犯賤😂

的確男女主哩兩集喺追夢條線冇乜分量
愛拉出場除左啵啵就冇野做

嚟緊應該會focus返愛拉會做主播定拳賽主持, 仲有東萬贏唔贏到金毛

應該就做拳賽啦 14trailer 東萬問你夢想係announcer定揸咪 我覺得最後會揀主持一齊入行

愛拉同東萬咪89年出世

啵啵我都鐘意睇，但可以融入返啲主線就好啦
雖然金智媛，朴敘俊好鬼襯
但雪𤋮條愛情線我最鐘意寫得最好，前面有好幾集都唔知點解睇到喊

根據愛拉老豆個紋身同拳賽選手介紹, 一個7月另一個10月

岩 今集我睇肥仔係屋果段好心up 6年為左買樓同條女結婚 死捱爛捱 好有香港寫照

仆街 點解會咁

會唔會係咁呀

我唔敢睇多次今集

屌呀！！！！！！！！！！

其實兩個都付出左好多，好難判斷誰對誰錯，六年既時間磨滅左當初既激情，柱曼其實都係係個intern身上見到雪熙當初既影子先有啲動搖

有咩慘得過女朋友揸咪但係你聽唔到。。。。

就係愛拉冇錫到嘅耳仔呀陰公

彩蛋即轉畫風想點呀

依家先得閒睇生肉

到14集為止愛拉條線嘅著墨都真係勁少
仲有兩集可以點完

見到開始虐唔係好想睇住，想等到下禮拜先
淨係睇左滾床單cut,真係唔夠激

垃圾

你都鳩鳩地

包租婆個到想點，仲要拖多一集 雖然幾乎已經可以肯定佢係東萬阿媽
屌就係佢唔俾愛拉錫耳仔，結果對耳就出事 女友終於揸咪但偏偏佢就聽唔到
仲有兩集但好多野都未揭曉，包租婆、朴惠蘭、PD、南日，而家仲要講東萬點樣復原
Btw南日可能仲會搞事

滾床單個到真心唔掂，淨係朴敘俊裸上身，仲要show到佢著埋褲 再加片尾幾句畫外音咁就帶過左 隔離奇怪的搭檔最少都show到真係床戲，起碼男女主角冇cum被既位置都係裸既(即係女主角起碼都露肩)

屌呀好虐心呀 佢叫教練唔好嗌停果度 聽唔到bb把聲

全世界洗白
耳仔有冇機會搵武斌 & frds 搞掂

如果係做20集就好

整形醫生黎喎

frds唔清楚

得返2集點埋尾

見到泡菜嗰邊啲觀眾好唔耐煩咁講南日黑化應該要做50集先完到

郭時陽友情客串架咋

東滿得返兩集先搞呢d嘢

準備好開劇

開咩劇

其實唔難，呢D愛情喜劇劇情唔一定要好合理

朴惠蘭嗰張咩證明係做咩

郭時陽個奸樣，又整多條線出黎想點

太多新聞 名主播不保

本身諗住儲到完先再追，點知唔小心睇到最後個幕，即刻9衝睇

好想知上擂台前個首歌係咩歌 有無巴打幫到我啊唔該
Btw 今集前期好sweet 後期好sad

防彈 fire

唔該曬巴打

結果都係忍唔住追左
呢套既bobo 真係好有feel
好鐘意護身符之吻
應該無事既，可能過一陣就聽得返
親子線快d ko 佢啦 無人想睇啊

智媛bb 用娃娃音講野個陣好可愛
完全唔會有想一巴星埋去既衝動

佢同朴敍俊兩個都好得意

ng花絮, 教練同佢兩個一樣咁得意

聽電台do姐推介嘅

睇完14
得返2集？
好多枝節 好多野未交代喎
最唔明個PD咩料咩關係
愛拉咩事咁憎佢

好似係佢前男友

ig見到路人劇透阿妹係坐輪椅現身

上集唔係有講佢癱左咩

都係得金毛講之嘛, 套劇其實冇交代過佢個妹而家點

見到阿哥打擂台佢個樣係興奮 應該係想阿哥打返 就係因為以前佢-被-醫病而輸

170710 쌈마이웨이 15회 예고(수정)

教練真愛無誤

live跟住佢兩個喊

我跟住你兩個喊

我想送哩首歌俾東萬同愛拉

繼續喊

原來個PD變返好人
原來包租婆係愛拉阿媽 係因為拍過三級片先離開佢地
睇到最後分手個到個心真係乸住痛

都話全部會洗返白

因為愛你 唔想見到你再出事 唯有缺絕 連朋友都唔做 大團圓呀唔該今晚

咁快就大結局好唔捨得

Btw金智媛朴敘俊真係好襯

朴敘俊頭先ig有直播, 最後一場戲4個都喺度
跪求bbq結局

睇到好心痛

惠蘭愈睇愈正

bbq結局

呢個結尾

最尾兩集真係好趕收工

又未到爛尾嘅 接受到 分左一集手

明明阿妹個梗可以好多發揮, 10年冇同阿哥講野一幕就解開心結

有架啦 早幾集佢電話睇出道戰有笑 有交代到
我覺得始終係喜劇 呢啲細位自己睇出黎仲有趣 我都翻睇左幾次先睇到好多細位

睇多左次 最尾果踢 好差個角度 完全見到冇掂到 之前果啲起碼到肉

好似唔知尋日定今朝先拍完

今朝敍俊ig live先拍完埋尾

拍韓劇真係玩命鋪鋪朝早拍完夜晚播

第一集同最後一集啲人個樣都差勁遠, 個個塊面都又腫又青, 黑眼圈跌到落下爬

其實真係剪左好多, 愛拉件黃金腳波衫冇交代過點嚟
仲有有啲ig見過嘅路邊劇透喺正劇都冇出現
唔知導演會唔會整返個director's cut呢

波衫 花絮交代左 老豆組隊踢波組唔成 有10幾件

等佢啲花絮等到頸長 啲吻戲冇花絮

東滿最後個度完全touch到我

Lm

同我預想一樣既公式bbq結局 仲以為最尾會拍少少婚禮 呢到有啲失望
最後一秒出戲

結局真係好趕，一集講哂冷戰分手、母女相認、東萬卓洙、兩對和好

ost聽到會sad

btob 果首好好聽

男二女二 係成套劇 最正果PART

kassy果首

惠蘭好正

惠蘭呢2集個look好正

讚同

話咁快就完左

睇到一半 朴敘俊真係好正

雪熙條線寫得最好, 最初人生目標依靠男友到後嚟學識自主, 個成長好感人

All I wanna do All I wanna do

睇到第五集

你下個月入伍啦

第一集麻麻 但之後愈嚟愈好睇

收得太快 一開頭同中間真係好好睇

有金智缓先睇
唔計結尾收得趕,其實好好睇

Good morning...

贊同 好貼地

男二女二條線好正
反而唔想睇金智媛扮可愛
仲有集集都大細眼想點

有無多D呢種輕鬆小品既劇集介紹呀

無辦法咁佢本身真係大細眼

大力女子都奉順
舉重妖精金福珠
請回答1997
她很漂亮

都係輕鬆同比較搞笑既，最推介大力女同1997

鬼怪

鬼怪唔算輕鬆小品啦，講生死輪迴都比較沉重，係間中先有啲笑點

個尾唔知想點 勁快收尾 講唔哂不如拍長少少
一下飛腳就打贏 當初唔洗訓練3個月

大力女劇情好弱好鬆散, 浪費左朴寶英
她很漂亮睇完三流之後應該無感...........朴敍俊同金智媛cp感太強

小品個人推介戀愛的發現

大力女輕鬆小品來講係好好 超搞笑 加上男女主角又係cp感超勁

說好的3招絕招，1招都冇用過

奉奉敏敏
最近朴敏英套七日的王妃都好好睇 雖然沉重左少少但係劇情同演員都好高質 大推

其實都預左爛尾 韓劇十套八套都係咁 不過睇佢地兩個互動係sweet既

有無人知男主係包租婆屋企想捉個兩個老豆首配樂係咩
好正

bee gees - holiday

好sweet

間唔中就見到有劇組staff post啲幕後圖 應該真係拍得好開心

呢對真人cp我企硬！

邊隊呀

細聲講
金智媛我記得之前係同七封

朴敘俊金智媛呀

咁最左係邊個黎架

咪個醫生，東萬高中同學，開頭為報復東萬而有意接近愛羅

金智緩全盛時期個look應該係太陽個套

感覺呢套先係佢全盛時期

大力女子真係好好笑 好輕鬆